真係抵九記咁串，老細打完人都咁仲咁多人排隊

打你咪打你，之後咪又係狗咁入黎食

不能同意更多

好似係打蝗？

仲衰過澳牛，入到去無能得諗要即刻落單

又排曬隊了 一陣出黎又打柒你班人